(真心問) fg background check

話說小弟前排終於收到 一千零一個 offer 準備做bg check
咁我cv度有份intern 係之前跟親戚個朋友間細公司偷雞做
學下野 無出糧 無record
一開始佢都知我搵工會寫落cv 話可以幫我做bg check
不過最近收到風佢負責果間分公司執左
問佢佢又話驚孭飛唔肯幫我做bg check 果時office又長期無人
完全唔識其他人
有冇ching話我知可以點

有offer個間係大定細公司先

算大公司

如果in house做bg check應該可以試吓同HR解釋

如果係3rd party做就會麻煩d...

其實建議你求多你新戚個朋友一次，啲background check都係求其填番一啲好簡單嘅review 或者係叫間公司confirm你做過，真係無飛要孭。

同埋你又真係做過，冇講大話。唔通無薪煙腸唔係煙腸咩

大公司bg check 應該有得揀 don’t contact this employer 至少我之前係咁